有冇人記得呢個MV

正係記得個MV一開頭講毒撚見到女神 , 同埋個MV好似有馬
有冇人知我講緊邊隻歌既MV